大家點睇呢幅相

用眼睇

一張好普通嘅相
將佢校成黑白色再倒轉